痴線佬致命復活 做低馬會

500起機

車仔下盤

Mk don客勝

臨尾禁住打都入唔到第二球

車仔下盤

Mk don客勝

rb即場第一球

屈福特客勝

我都買左rb第一球

Rb中

車仔下盤

Mk don客勝

rb即場第一球

屈福特客勝

車仔下盤

Mk don客勝

rb即場第一球

屈福特客勝

AC主勝

臨訓加多場 支持屈仔反cup

皇蘇客勝

車仔下盤

Mk don客勝

rb即場第一球

屈福特客勝

AC主勝

留名

上下盤都唔識分

樓主心目中車仔係辣殺

睇到呆撚左

以為佢買主盤，見到入唔到第二球笑撚左
收手算啦